PRODUCE 101 JAPAN 集中討論區 (9) 吉本死全家！第三次排位公佈 為日プ仔仔祈禱

《PRODUCE 101 JAPAN》是韓國CJ E&M與日本吉本興業共同策劃的實境節目，節目以《PRODUCE 101》作為藍本，以101名來自日本各地的練習生作為主角，在節目中同吃同住、完成各種任務，最後獲選的11名成員將會組成一個團體並於2020年正式出道。

導師
國民製作人代表：NINETY-NINE（岡村隆史 & 矢部浩之）
歌唱導師：菅井秀憲（日語：菅井秀憲）、安倉沙也加（安倉さやか）
舞蹈導師：A-NON、柏木上野
Rap導師：Bose（日語：スチャダラパー）、WARNER

播放頻道：GYAO!
播出國家：日本
播出時間：每週四 20:01~（HKT）

主題曲

========================================================
日版PD 日プ四天王紹介

牙蓮 牙西 牙鶴 牙豆
祝四天王長存
========================================================

川西 拓実 KAWANISHI TAKUMI (牙西)
第二次排位一位
我地既Visual Center
生年月日: 1999年6月23日(20歳)
身長・体重: 170cm・57kg
血液型: B型
出身・国籍: 兵庫県・日本
趣味: 映画鑑賞
特技: ビートボックス、ハンドスプリング

川尻 蓮 KAWASHIRI REN (牙蓮)
第二次排位二位
我地既初C
生年月日: 1997年3月2日(22歳)
身長・体重: 173cm・60kg
血液型: O型
出身・国籍: 福岡県・日本
趣味: ゲーム、体を動かすこと、マジックとお笑いを見ること特技フリースタイルダンス

鶴房 汐恩 TSURUBO SHION (牙鶴)
第二次排位三位, 裸票一位
西面擔當
生年月日: 2000年12月11日(18歳)
身長・体重: 178cm・64kg
血液型: A型
出身・国籍: 滋賀県・日本
趣味: 歌、ダンス、ゲーム、音楽鑑賞
特技: ダンス、歌

豆原 一成 MAMEHARA ISSEI (牙豆)
第二次排位四位
素人代表, 忙內
生年月日: 2002年5月30日(17歳)
身長・体重: 173cm・69kg
血液型: O型
出身・国籍: 岡山県・日本
趣味: ダンス、歌を歌うこと、メルカリで服を見る、TikTokなど
特技: 90’s HIPHOPダンス、野球、水泳、仮面ライダーのものまね
========================================================
鎮PO GIF
母忘黑心影響PD風氣

大家既開心果 大澤bb留名
希望佢今日留得低

帶來自京都19歲嘅大平留名

留名

可能係最後一次嘅小松留名

幫床波留名

小松嘅新髮型唔錯

笑左因為隔離我本身仲諗要唔要po
松哥好過粒菇

合埋個口=山崎賢人

牙喜留名，希望牙喜生生性性，最後一個舞台穩啲，入到11

小松好腹黑受feel

除褸嗰陣以為佢要打人

大澤BB怕醜個樣

AHHHHH!!!!!!! 死吉本～～～～～

可能係最後既龍斗志

好cute

好想佢地兩個都留到

床波應該穩，但男澤有點危

點解會咁

Lm

仲有二十分鐘

兄貴衝啊

只要我唔睇排名 我既pick就冇淘汰到

男澤靚仔左

痾曬屎尿未？

有d想嘔

屌我緊張到食唔落飯

平時我都係食住飯睇，今次專登食咗先

不願面對！！！！！！！！

有冇link啊咁多位

好緊張阿痾清D尿佢先

人類最強女知客LM

求直播link
Gyao 睇唔到

好靚

比第一次淘汰仲緊張……

帶男澤雪乃嚟留名

3mins
不安です

話晒個朵叫顏面最強
雖然有D膠

我而加食左一半 一陣應該會放低之後再食

女裝大佬

來了

開波

阿阿阿阿阿阿開始啦
大澤阿阿阿阿

開始

集氣！！！！！！！

播了

佐野 大澤 男澤

牙西

一開始就煽情咩料

好想喊

係咪想我由頭喊到尾

一開波就催淚淚

唉 想喊了

Sorry黑心唔係好想見到你

一黎就催票

開頭就tg

大賀

秀太係model？

講回鍋肉冇halo?剪走晒佢地啦？

淨係知佢都係元jr.

睇返佢地開頭既樣 好感觸

一見到佐野心臟有d𠄘受唔住

屌好想喊 一到親人part就頂唔緊

sky

正係知佢前公司係avex

福地一家好靚

爸爸好靚仔

大澤

大澤嗚嗚嗚

一路睇一路手震......

豆
希望你最後都可以笑

懷念牙勳牙東牙天

句日文講咩

韓仔們

Me2 咁早震係咪唔正常

HALO

唉

都係公告嗰啲內容

得返大澤

哇咁快就黎
以為會播多陣其他野

黎啦

咁快⋯⋯⋯⋯

最後一次係PDJ睇到牙東

大賀個樣 睇開晒咁

嘔番鬼屋同運動會出黎啊屌

我想嘔了

牙澤快啲出

點解有個cam咁蒙

岩岩食飽飯 準備嘔

床波？

加一

床波

嘩

哇屌！！！！！！床波

19 床波

床波19

已經想喊

床波十九位！

床先19 仲以為佢算穩

牙波跌咗

屌今次拖咁耐先講既
心臟病發了

佢都跌 咁 咁其他

屌大賀個樣
佢真係睇開哂咁
好心痛

今次個場氣氛緊張好多

本田

本田18 好彩

本田入左 哇 哇......

唉 hico仔 bye bye

屌大澤幾時出
我想嘔了

本田都跌

床波同本田都跌

跟住跌架喎 咁好難講.....

好叻仔

好不安 大澤

即係床波本身20

大澤!!

牙澤
屌 好開心呀！！！！

大澤！！！！

得左啦！！～

啲小道………不可信

去咗食飯 睇唔到床波入

好野

大澤十七位！

屌屌屌大澤
喊左出黎
好彩你留到

牙澤

屌我唔飲奶茶啦屌！！！！！

恭喜大澤

大澤好似冇目擊

喊咗

仆街喇 仲未叫到我sky

本田⋯⋯

想嘔了

hico個樣好驚

sor自膠

我會勤力更BL文架啦 多謝大澤

Sky

sky!!!!!!

Sky我要狂賀！！！！！！

sky十六位！

啊啊啊啊啊啊啊

omg sky入左

我愛大家我愛世界

SKY要彈起了！！！！！

睇到黑心咁有小小心痛

SKY大升

佐野係咪應該冇份
black out留到咁多個真好

好開心

sky啲人氣仲得咁快 入左決賽有機沖出道位喎

好愛你兩個啊！！！！！！

屌我手震撚晒

sky入左？恭喜！

講大澤個名果陣我尖叫

大賀個樣令人心痛

好想喊啊

牙澤好強顏歡笑
加油呀

係
大澤床波都入埋

排名應該差唔多了不如估下第20係邊個

我叫完d眼淚爆出黎......

feel到大家都好開心
希望大家嘅pick都有好結果

Hico眼神死死

Sky升咗好多 恭喜咁多位sky飯

大澤
佢好感傷
我想睇到你笑住出道阿

來良

來良呢句

起碼sky入到決賽

牙景

佐藤K

要講bye bye了

雖然有少少馬後炮
佢呢一兩期無乜生氣 希望佢一直開心

99

牙景洗白成功

井上？

斷左線

佢岩岩好似都有講佢摸唔清自己角色

應該係

想dream下20係佐野⋯

加十萬先14

井上十四位，多得福利票。

係

咁先14 ...到底前面有幾鐵

btw 前面既位都有人了

如果18萬係排第幾

冇10萬就淘汰

屌 仲有hico...

勳同東一走應該會畀21,22位嘅fans炎上到pk

唉呀牙喜跌左

即係牙獎前過牙喜

屌牙獎會唔會落左⋯⋯

純喜 你一定要出充

床波係咪廿萬票？

跌出去了...

我記得床波好似二十一二到
18萬⋯⋯應該22 23？
利申：9up

我op呀

牙喜慘啦
6packs

牙獎

我錯
出來了

獎哥...太好了....

6packs跌左2個

six packs仲唔入晒？

吓牙獎都跌左

咁佢op 都唔係好強
之前睇twi 仲以為好多fans

SIX PACKS會唔會連住哂呢

唔知牙西升唔升得返頭四呢

就算佢地補位都會炎上啦

沖咗入圈

牙景竟然升返 估佢唔到

22

井上本身得18萬票 比想像中少

奈良

啫係唔計韓國個兩位就可以出道了

佐藤K呢個髮型好好睇真係....

升唔到可能仲好 幫佢虐下粉

即係牙平同牙西上返出道組

井上講野好mk

睇床波啲1p 2p數據都係排第十幾

牙獎跌出出道位 唔係好穩
我嘅腹肌組兩位都出道圈外

都估到最後11位係邊個
青木

其實唔明佢哋點解唔同天一齊退 時機會好啲

木全入11 又一個估唔到

木全1pick 超勁架

邊有可能頭4
一星期既票差點追

牙喜

韓仔FEEL

佐野byebye

佢上次已經第9啦

6 packs真係超勁 全組入決賽

退賽原因唔同？牙天似係因為壓力退賽

本來HALO都係

所以我對佢出道都唔抱太大期望因為真係唔夠人嚟
佢入到決賽已經好開心了

淨返11位一啲都唔緊張

屌 我都係

大平

如果牙天係壓力退
咁其他2個係咪因爲唔想分開所以退⋯

唉總之我個個都心痛

已經輕鬆晒

屌 嚇咗嚇 黑心起身以為係佢

遲咗 好彩sky有頭20

覺得決賽6 packs會同牙平爭出道尾位

原本既やんちゃ人全部都淘汰

唉やんちゃ剩返一個

20 21 22到底係邊個呢

我都

做咩咁快公佈11 仲諗住會播其他野先

大平入得返出道圈喎。

去得咁快 今晚仲有咩播

牙平真係好好人
越來越鍾意佢

牙平唔好喊啦

飲茶組得返牙平一個

屌我既やんちゃ

hico

大平喊得咁慘我都好想喊⋯

牙平喊都咁可愛

七三臉喊得有啲靚

我咸了

Hico滴眼淚

喊左

決賽分組？

木全

木全十位！

佢真係低調上位

仲諗住有得睇佢地玩遊戲

木全把聲咁擦既 病左？

木全加左票都係第10

屌見到牙東傷心左一下

Sky!!!!!
一年淨係可以飲清水

東

牙東⋯⋯⋯⋯⋯⋯

心情複雜

我天

牙東有第9

有無人可以解釋下木全既魅力？sor真心對佢無印象

潤東好靚仔。。。。

牙東真係好靚仔⋯

佢多謝牙天

木全lmr個陣好靚仔

佢提到我天

屌牙東你想整喊哂大家嗎⋯⋯

解釋唔到

想喊

跳舞好釣 講野有少少ky

哈哈

我諗隱形人就係佢既魅力…平時好慢熱 靜靜地 幾鄰家咁

潤

木全電波系get唔到就係get唔到

加票既都跌

上原同木全加左票都跌

牙潤有實力

川西粉係咪已經嚇到飛起

唔知川西會幾多位

我白岩未出 緊張

大家都投返票比川西

應該唔會 一定升返上去

頭5有冇機

上原喺出道組穩唔穩？
班韓國人anti知唔知佢都係韓籍？

大家都嚇到瀨屎

希望有

另類催票。

黑安

黑安穩到

白岩又係突然爆上去

川西會唔會催到登頂

肌肉組真係好無敵

佢長期7-11左右

佢排名又一開始就升緊

我覺得d人係順手投個rap人

到勲了？

Halo三子真係好唔抵

2pick穩 1pick就....

屌

川西

係喎ruki仲未叫到

今集第一決賽要企center跳主題曲？

？？？？？？推唔上

都係得第6

牙西跌出四天皇⋯⋯⋯

牙西先第6

RUKI頭4

估下新四天王係牙勳定ruki

俾ruki過埋？

川西上週12 宜家第6好正常

好期待白岩排名

嗯其賽已經上左好多

白岩要衝

牙西呢個髮型好好睇

Hico

唔好喊啦

唔好喊啦西

似ruki 我覺得係五天王 川西下次會上返去

川西好慘

好難估

唔好喊啦.....

喊得好惹人憐愛

有無巴絲簡單翻譯下

阿西真係坐過山車，極速上位集火再急跌，跟住升返啲。

喊到心到痛

接受唔到牙西咁低1pick我要投晒牙西

domino

勳

要叫牙勲了

白岩頭四？？！？！？

白岩前4

好似48miyu....

係ruki呀

牙勳
好靚仔

牙勳⋯⋯⋯好靚仔

唉halo三子

牙勲唔退應該穩出道

唔好走啦牙勳

究竟20位係邊個

佢地3個都穩出啦

大家開盤！！！！！

究竟嗰陣嘅佢哋諗緊咩 點解會退賽

天可能有危

hico 佐野 來良爭..... 唉邊個入都會開心

我要hico

上次都排14

我都要hico

Hico喊得好撚慘

hico真係好好

ruki

瑠姫

胃痛

Hico +1

RUKI 1PICK真係好勁

Ruki ruki

屌大賀個樣真係放棄哂咁既樣
全程好似黎食花生咁

1pick可能頂登

Ruki突然爆左個雙下巴 笑出聲

哇 RUKI排名好似未跌過

ruki排名竟然冇跌過 會唔會keep到決賽

Ruki巧令囝

唉播返why組
淨係得hico個排名無大升
升左兩位係因為前面黑心同青木跌得太勁....
點解

問過阿鶴未？

鶴

講真 睇好牙鶴

係keep住上，後段仲要爆發。

屌 鶴仔第3

以為牙鶴登到頂添

呀 可唔可以

牙蓮同牙豆又爭第一了

仲以為鶴會第一

屌我個直播delay 收返

鶴 你決賽要登頂啊！！！

唉屌又訓到依家

佢同牙鶴排名都未跌過

點呀你

最精彩既1同20未講

早晨

私心想豆拎一次第1

屌俾牙豆拎返次第一啦
如果佢又輸俾牙蓮應該勁唔開心

鶴有決賽生日buff睇好佢登頂

牙蓮拎過第一
想牙豆拎返次第一

話說 我都係今日先知佢細過我

好緊張

四天王一人坐一次啦好嗎

21同22位一定勁傷心...
23打後就話冇咁sad姐....

然後sion c出道

蓮1

牙豆又.....

唉屌

心痛牙豆
又俾人騎住

豆啊

REN

豆

豆唔好喊啦

又係要

牙蓮好勁

我覺得牙豆好唔開心

初心去到決賽C 史上第一次？

蓮真係好穩

票數好癲⋯
牙蓮51萬
仲要次次都1，2⋯⋯勁撚到

蓮

Pd48都係

比豆一次第一得唔得

提到我天？

好想喊 佢個感言

pd48 櫻花都係

票數其實好近

蓮真係勁穩咁1212

屌同牙蓮差幾千咋

牙蓮=PDJ金世正
唔係第1就係第2好勁

差1萬

pd48宮脇咲良都係。

豆豆

所以ren係咪會決賽第2

決賽登頂。

唔好喊啦豆

豆頂唔住了

豆豆唔好喊啦

屌係喎唔記得左

但今次唔做票

唔好再比鏡頭hico 睇佢喊到咁頂唔緊

唉 又要緊張了

澤蓮CP

雖然唔pick hico 不過比hico入決賽啦

咁邊個第3

未必，pdj無造馬。

二人奇妙的化學作用

唉 到20名。。。

蓮好有第一嘅勢

想嘔

hico拜託

嘩我屌

下咁仆街

屌好仆街

咁樣玩？心臟病發啦

下....

哇屌

屌你老母做乜鳩

係咪想hurt撚死佢地⋯⋯

講開又講 pdj竟然冇一個乞人憎既仔仔 係點做到

屌你老母吉本

吉本死全家

1 51萬
2 50
3 46
4 44
5 38

2,3位、4,5位有壁

秀太明明好好

秀太低過海斗

屌你老母公開處刑啲票數

點解要咁傷害。。。。

屌 又鞭秀太

屌 咁開好癲

黑心？

.....痴線 拖時間？？？？？？？

點解浦野會低過岡野

好驚見到hico個名

嘩好賤

真 睇完覺得好warm

咁出法好似想人鬧爆halo兩個咁wor

唉屌 呢個環節邊個諗

宮里.....

naoki

你地係咪忘記左黑心

我屌 做乜9

青木
宮里

我冇諗過牙勳2pick升到5位 好撚想佢出道 佢好靚仔

爭20個幾個嚇撚死

龍斗志

又未必 佢哋退係錄完排名之後

都係喎 已經無視左佢 不過要佢同202 303啲極品鬥就真係唔夠班

好虐

係咪想個個喊哂先安落 殘忍到

岡野有加票。

屌佢地好撚慘
鞭屍

黑心真係PDJ污點

點解要咁踩爛佢地既希望

磨田

黑心爭20？

好心痛

西面

牙鶴個樣=我依家個樣

Sion要哭了

唔會黑心20下話

鶴又要爆喊了

26到25差好多 4萬票

西面又喊到成隻連豬咁

見到佢地喊到咁好心痛

喊得好淒涼

屌喊到

屌我都喊唔停

喊死我

日本既隆士粉絲應該喊到仆街...

集氣hico 20

佢唔重要啦 入唔到就得

sky 黑藤 佐藤

屌唔撚好啊

阿鶴真係睇落cool，但份人幾感性。

救命...好可怕

oh 佐野 23

唔好燈呀屌

屌你老母.........

下

屌好驚呀

佐野

佐野⋯⋯

集氣鹿仔20

屌.....

唔係燈到黑心20啊嘛...

吉本死全家

西面係個好單純的仔仔

收皮啦黑心

佐野寶藏男孩

屌呀佐野個勢咁好都跌

唔需要對唔住架

吉本我屌你......

好彩唔係黑心20

好彩

呀屌鹿鹿同hico

燈唔中

來良同hico爭20

嘩屌 hico同來良爭

鹿仔同hico邊個入到都開心

我簡唔到

阿心22，但而家係咪21，22可以補入決賽？

牙蓮喊撚到

來良啦

可唔可以hico同來良一齊入

仆街了......

兩個都係手心肉啊屌你
屌日本妹

唔會 應該

純喜都係

如果21 22有得補位就好了......

我想鹿鹿入

冇得補架啦

我既hico bb

雖然想 但覺得吉本唔會補位

練唔切 應該

shit shit shit

呀

個個仔仔都咁好

鹿鹿
屌兩個入哂得唔得

唔好喊呀

來良皮膚又差左

hico !!!!!!!!!

呀 叫左出黎

個個都喊到連豬咁

喊到七彩

啊hico！！！！！！！！！！

好撚開心呀
恭喜hico

呀！！！！！

HICO

但來良

變k1了

好想鹿鹿入決賽

屌你

鹿呀

やんちゃ
有人陪大平啦

點解勳要走

來良18跌到卡位..... 唉

屌鹿鹿

有加票就穩入

唔想屌佢地 如果佢地早啲講退賽就好

牙喜同井人又喊到連豬咁

唔好喊啦你地......

臨走幫牙喜井人催票?

喊死班仔

佢地朋友仔黎

冇諗過鹿鹿會有1次係卡位

決賽地上波 又咁大個場
係好難得既經驗
21 22真係好慘.......

有冇整合排名?

牙天救返HICO

屌我打撚錯
井上同港人撈埋左

屌係喎

牙天

搵左排名
原來我真24

中後期零鏡頭咁制 屌你老母死吉本

牙天都要好好地

牙喜喊得好搞笑

bb

好多寶藏男孩

心情平覆唔到

宮里真係大家既太陽

唔知要唔要自己編舞

唉 升4名係咪代表やんちゃ主唱幫佢吸左啲票

今日好趕
即刻揀決賽歌PART

忙死HICO咩

離題 白岩皮膚點解可以咁好

因為naoto所以有睇來良 唉

所以HICO入左20係為左呢個?

肯定有
やんちゃ係youtube係三公最爆既stage

原來得1500人去得⋯⋯
唔怪得知唔中

唔會掛 又唔係做票

1500....？

希望hico可以旺下決賽
同fns撼 個收視

講笑咁講 即係上天要佢入係為左幫大家編舞 日本應該唔會造票 個個都素人

好聽喎

young好k-pop feel

笑左出聲

首歌好正

呢首啲舞幾淫

隻歌好正

新歌做咩鳩

我見到produce 個個跳舞老師

走兩個，啲舞咪要排過？

打完我個句就見到條絲巾

一聽就諗起韓國之前個SURVIVAL首主題曲…咩料

點解要走

崔英俊?

第二首係上原潤既歌

part都要再分過

係呀

豆都好似幾岩

有預感大澤又會企好後

肯定要啦
攰死班仔

上原,牙豆,RUKI,本田岩第二首

不要再說了
佢揀到自己想要既歌已經足夠

日本人唔知會唔會好佛咁唔推人走呢

揀part了 好緊張

嘩hico咁勇

床波仲勇

幾驚本田貼main vocal

笑死我

Rap

本田嚇到我

兩個都好勇

會唔會6packs踢走啊

貼左就真係自殺

被踢走都冇辦法 起碼爭取過先 欣賞佢

SKY唔RAP
想聽低音RAP

仲未有人爭位既

牙喜唔爭main vo

牙喜エゴサ左啦一定

可能驚失準

牙獎出手啦

好過最後做sub vo 3456掛

床波個樣

牙平好好人

做咩送人去另一首歌

木全咁勇

我都覺

栓MAIN VO??????? MIYU式自爆?????

牙東

吓仲未有人爭hico個位 我好驚佢唱歌喎......

牙東做咩

冷知識
木全vo志願

黑安搶左

黑安救牙栓

峰迴路轉

乜young咁搶手

多謝黑安

Young係正既

川西rap

床做左第2首main vo?

我係咪有機會聽川西rap

牙勳靚仔到

個個都爭YOUNG

與那城真係波大冇腦(褒義

好期待young呀sky 又玩sexy

西面真係好好笑

又諗起九連環

鶴痴左線

走左2個之後兩邊啱啱好9個人

西面拎MAIN VO係想重現KEEP YOUR HEAD DOWN?

唉呀無得睇川西rap

鶴房rap

點解冇人踢hico

因為佢鍾意拋絲巾 笑死我

黑面好似唱唔到高音

想睇牙西RAP

仲以為係佢會環遊世界

嚇死ruki

啊

藏狐打交

Hico好撚勁

SKY

仆街hico sub vo1

HICO,床波都冇人踢
牙喜失策啦

係咪以為會比人踢先揀

河野咪醒囉
與那城被人踢左冇晒份量了

想睇sky young

集氣：出道之後跳多次

求翻譯

HICO以為會比人踢
結果大家都好好人

睇佢反應似係

屌你練3日走

咩原因呢

睇唔明

屌解啊

突然好矇 睇唔到

金城啲part應該得兩三個字

屌你老母黑心

屌黑心同鹿鹿補位⋯

太好

屌 真係好好笑

補上

有補位

有得補位喎

黑心

！！！！！！補位

食屎啦黑心

真係比21 22反黎

補撚左

屌黑心咁撚好彩

黑心真係死唔斷氣

屌，黑心……

補人

合流！！！！！

阿心真係死好彩。

哇屌補左位

不過又見到鹿仔都幾開心

補位

我地燈左黑心番黎

拿黎緊喎好燈佢呀
驚燈到出道就仆街

想鹿入 但係………

黑心死唔斷氣
屌

又rap？？？？？？？？？

啱呀

黑心入young ....

大家最愛的黑心回來了

結局：優心驚喜出道

我地收口唔好再燈
真係驚

BTW 最尾段字

補左就韓仔唔洗俾人鬧啦

黑心⋯⋯點解

拿我唔準你咁講

咪再燈

我燈左黑心對唔住大家
不過我都燈左來良 打和啦super

唔燈了
一句都唔提佢了

屌，食屎啦黑心

第3名

佢地係咪話仲會繼續活動
啲字好難讀

牙喜喊得好樣衰好好笑

咁都比黑心入返。。。屌咩。。

求翻譯2個人所寫嘅野

唉屌 黑心入返 真係未驚完

真係有補位

補黎都唔知為咩

屌唔想睇黑心阿

SKY痴黑心

嘈油膩

黑心又rap

23佐野喊出黎

牙佐啊

唔使排過舞。

以為係牙景
原來係SKY重口味

Fumiya！！！！！！！！呀！！！！！！！！！！爭少少呀！！！！！！！！！我屌why黑心呀！！！！！！！！

佐野卡位...

唔撚想聽佢rap

佐野卡位王黎。

比番佐野我 屌

黑心幾時退賽

以為鬧交

咁全家便利店打印相既順位係咪又補上？

點撚解佐野會卡撚死左

最尾個排名即係點?點解又有一個排名既

突然諗起黑心都係00line

我想鳩叫

補唔補都會比人鬧

啊婆嚟 1900line

????

1pick 24

下 完啦

屌直播咁早趕唔切返屋企

幾時開始有得投票

祝黑心入出道位

2pick呢輪既最終排名遮

1900笑左

唔通覺得佢好q

10點後 得一個鐘 然後11點再投

仲要係比黑心卡死

個個都勁開心攬佢

冇得咁講嘅 雖然我都想係佢唔係黑心

即係唔計福利票咁樣? 通常都係網民自己計 唔知原來佢會報返出黎

黑心死好彩
やんちゃ個c救返佢

Naoto求下你傳d舞技俾來良

預祝黑心決賽逆風翻盤登頂center出道

Hi 仲有冇得line投

c位出道

燈死咗牙佐 我哭出豬叫

唔係阿退左賽果啲移返走咋

想佢rap

頭先嘅排名 韓仔退出之後嘅名次

屌 牙勳

Ma爹話

屌本來hico入左好開心
點知見到黑心....
好撚驚喎 真係唔知日本妹會幾咁精彩喎
本來以為佢foul硬點知やんちゃ過後啲好評又返返黎

原來係咁唔該哂

Top20除左黑心 真係好高質其實

所有仔仔除左黑心 真係好高質其實

人係善忘的整個大mon長期播黑心雙面gif就差唔多

第三名係....登登登登登登登登登登登登登...嘈油膩みやじま ゆご！!！!！!！！

其實係top35

我見到個gif都呆左

應該唔關c事，佢係keep住跌。咁啱俾韓國人救咗。

我都鍾意大賀

やだよ

今日只睇左後面，點解3個韓仔會一齊退賽？

佢升左嫁 播やんちゃ個個禮拜好似係24定25
然後就升到22

咁可能佢地唔知lmr組內情嘅

下星期決賽啦

佢都算係PDJ傳奇人物
由出道組一直大跌
本來決賽不入結果回魂

黑心出道啦加油阿

作緊法

不要再說了
上一秒講完想睇佢sexy 下秒就被人踢走咗

但やんちゃ播完 佢就升左喎

produce48 sub vo6應該加埋20個字都冇
唔知produce japan會點分part

呢到睇牙喜拎左副唱3

放埋另一組

やめろ

大家依加得一個鐘 快d投票 11點後再投

喔喔 來良入黎之後轉左

有冇專業分析員分析下出道組邊個穩入

新四天王

我記得睇花絮果陣見到佢地係有一間房係播最新一集
唔知佢地本身有無入去睇

舊四大加ruki
黑安都似會穩入
其他就待觀察
黑心就收鳩皮

唔敢再亂講嘢

唔好燈

呢度燈力太強大

大家快啲去投票

西面：最後既final

建議各位燈牙心出道

好！！！

投得啦
Line都投得

拿唔好燈

睇直播睇到好累又冇哂力... 係咪正常架
ps.走左3個pick

係呀（第二輪走左一半pick）

豆豆一定要坐上最高

我個心仲係跳得好快

屌我地原來上左熱門

發現自己tip中哂20個位
已經冇計勳東

係咁拉都上左熱門?

咁tip埋出道位？

pick完又走一批 再pick一批又再走一批

差一步出道先退🤔係咪返韓國發展

tip埋出道組？

排名未跌過:
鶴:7>5>5>5>3>3>3>3
RUKI:22>20>19>16>16>13>4>4
排名一直係出道組:
蓮:唔係1就係2
豆:3>1>1>2>4>4>1>2
鶴:上面有
黑安:4>4>7>11>11>10>7>6(本來係7)

估唔到黑安咁穩 之前成日11以為好危

快D去買6合彩

仲要估埋前11 又係一模一樣

加油

黑安票已投

諗左兩三分鐘 投左比sky

PRODUCE 101 JAPAN 集中討論區 (10) 吉本死全家！最後1PICK！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁快又要開po

韓國得既話，當初唔使解散。

好似話瀏覽時間長既話都會推上熱門。

C班同D班全滅

不推文都冇用

金城 F班驕傲

到底佢點解跌左落F記得佢初評好似都有B定C?

最後のF

學油b？

Push